無論有冇共產黨，中國人都係咁仆街

根本中國人本身就係垃圾

我個名

一中各表
講清楚邊個中國

連登就係共產黨啦 專制到呢

兩個中國
中華人民共和國
中非共和國

中非共和國？非洲國家嚟㗎喎